其實林子善都算係香港娛樂圈青泉

拍戲 唔洗講 三五成群依加仲大把人講緊
做節目又幾有趣
又無咩負面新聞
個人一睇就知係好nice個d黎

好努力去做一個好演員

可惜樣唔出眾配角命

但佢身材好Fit

以前佢拍完喜劇之王， 落黃金買野都好nice冇架子， 唔似d奀星二打六當正自己大明星

做gym見過好nice, 我攞左個佢搵緊既嘢比佢，佢講左五次唔該

睇樣都知nice
就如圍萎, 睇樣都知乞人憎

早排上過早霸王 聽得出佢幾真實
上電台都冇扮野 直接講自己做dj on9 野

世界仔

佢開果間港式茶餐廳味道唔錯，但太貴

佢係夜場做dj 吹過下水真係幾nice

成日見佢搭地鐵 同普通人一樣

成日見佢行旺角信和 同普通人一樣

成日見佢係街食飯 同普通人一樣

去過佢間冰室 諗住叫野杯凍奶茶飲下 點知比佢叫停左
佢話:奶茶去飲炳記 我去幫你買

我呆左 心諗做乜尻倒自己米

知架喇
唔好再quote喇好嗎

嚟過我鋪頭買睇野，講咗不下五次唔該 勁好禮貌